# Teste Front end

Você precisa criar uma página de produto de um site de um ecommerce de moda com o layout fornecido. Esta página deve funcionar com os navegadores mais recentes (IE Edge, Chrome, Firefox, Safari e Opera).

# Requisitos

- Como usuário, quero ver os detalhes do produto com um zoom quando eu passar o mouse sobre a imagem
- Como usuário, quero poder trocar a foto principal clicando nos thumbs abaixo
- Como usuário, quero poder ver diversos produtos na prateleira no rodape usando um slider

# Você pode...

- Usar o framework que desejar
- É livre para usar qualquer pré processador de CSS
- Qualquer automatizador de tarefas

# O que vai ser avaliado?

- A organização e montagem do seu código (HTML, CSS e JS)
- Boas práticas
- Se os requisitos foram cumpridos

# Recursos

Serão enviados por email junto com esse teste.

# Como entregar

Você podera entregar por email em um arquivo zipado ou subindo em algum repositorio.


